[NS] Pokemon 劍盾討論區 #72 <請不推文回覆> 中閃個個居然唔係我

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列
[left]
• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

參考網站(已更新為劍盾版本)
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

由於過量球種交流推post影響正常討論
希望各位巴打球種交流時請善用Google Sheet
盡量減少金剛棒嘅出現

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

下次再搞唔用sheet了

識換頭postnsm相 正評

excel打唔到字呀

tg group 換寵 pvp

超過1100 人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 群內好多人圖鑑已全開

遲吓會有PvP比賽 63/63 可以入嚟挑戰下

小出巴打係唔係度

恭喜14

對戰不用閃 對來做甚麼

閃寵沒球種 閃來幹什麼

地方的超能貓需要關懷

訂閱FFTV幫助台主買糧俾超能貓

認住呢個嘜頭唔好踢訂錯

小出巴打你中閃了
請嚟認領

等換火珠

等級球 0速鐵甲犀牛 避雷針換其他5V對項PVP寵非球種撚

FF紅左之後2台合播

正評比條女

UB波 6V 貪吃鬼 蛇紋熊

有冇蛋餘可以乞下

公廁mmq對項岩唔岩

8401留GAME名

想問有無巴打有keep第六世代蛋種 想要小箭雀夢特

有好多

CHU

唔知生咩好
而家係到生緊信使鳥整蛋種

ub蛇紋熊有無多蛋餘剩

好！開台打rating

我都想要

有5V對項

到時我都有台

未返到

可否用0速 迷布莉姆 換？
未返到屋企

返去睇吓有咩俾你

召喚小出巴打

百變怪複製連能力變化都copy!?頭先有場我龍頭地鼠升爆攻，佢一變我，秒殺我我

咁嘅然大家一樣點解佢出招先

等級列陣兵+a-sa 5v對項同你換隻ok?

同hugo對撼

對項滑滑要唔要
整蛋種有多

2520
CHU

係會copy
所以一係抽速 一係佢速專(高機率)

唔中閃

佢可以帶速專

0速 迷布莉姆有了SOR

有冇lin?

新手唔知咩黎

UB 5v毛頭小鷹 +速-特攻 換隻得唔得

我再出男再派

蓋蓋蟲
性格+攻-速
5V缺速

岩唔岩用

電惡鼠換你果龍

戽斗尖梭你要唔要？

OK

撞左
4894

果龍係邊隻

急唔嚟嘅
今日唔見咪聽日搵佢囉

劍果呀 頭先你話換

我對ub小鷹有d興趣，愛心夢特5v對項火蜈蚣換隻ok?

OK等我換一換上面先

大師又換嘢啦

掂唔掂 我FKPOPO 見唔見到我

有冇ub球種 唔係5v都ok

放棄球種,開返BANK先

屌你個jc玩完丹帝轉開始飄移

1823

留名

垃圾YY

1478 試多次?

夢境球： 小火馬 小仙奶 迷擬Q 種子鐵球 木棉球 索偵蟲

友友球： 利歐路 幼棉棉 啃果蟲 小灰怪

重量球：稚山雀 巨石丁 達摩 鋁鋼龍 齒輪

月亮球：愛管侍 單首龍 多龍 稚山雀 小嘴蝸

愛心球： 迷布莉姆 小火馬 來杯茶 來電汪 燒火蚣
拉魯拉絲 伊布 冰砌鵝 醜醜魚 駒刀小兵

究極球：多龍 冰蟲 洛托姆 鋁鋼龍 毒電嬰 大舌貝
單首龍 智揮猩 大蔥鴨 拉魯拉絲 腕力
好壞星 幼基拉斯 牙牙 利歐路 稚山雀
黏龍 太陽珊瑚 醜醜魚 不倒翁 小火龍
鯉魚王 心鱗寶 愛管侍 列陣兵 海膽
古月鳥 刺梭魚 螺釘地鼠 喵喵 拉普拉斯
波克比 強咢蟲 謎擬Q 齒輪 勾魂眼

等級球： 海膽 沙蛇 莫魯貝可

誘餌球：刺梭魚

換其他我冇嘅究極球種

再轉下就無事

呢隻無ub種，可以上我張sheet睇下有咩其他岩，可以生隻對項5v再換

對項+SA-A鋼龍換等級球 0速鐵甲犀牛 OK?

轉左1478

啲寵因爲要配合台仔 所以有啲冇用港譯

我知你收埋左更好既野

用sheet換啦

巴打開sheet啦，btw我應該有野可以同你換

有 ub 迷布莉姆
換 ub 列陣兵？

5V +A -SA 心鱗寶
6V +A -SA 戰鬥飛鳥
暫時得呢啲

Ub洛托姆，5v0a完撚美岩唔岩

唔好金剛棒啦

UB夢特鋼雀

UB仙奶
換你
UB古月鳥
去我SHEET傾

OK玩埋加熱洛托姆

請問有咩途徑可以換異國6V百變怪？

我唔識開sheet呀

6489

入我SHEET打字
[url][/url]

...去第一版個巴絲球種表到開個tab...

copy and paste咋嘛，已經有埋template，支持換球種但唔好金剛棒

或者copy任何一個巴打既表格
然後改做自己既

上我張sheet留資料，而家生

留咗

台呢？

想做pkm youtube爬

唔撚係咁on9呀?

唯有心寶啦

去我SHEET打CODE

笑撚死

？

走左去睇hugo抽獎 陣間先

個反應

地盤佬，老班，地鼠，洛托姆，鯉魚龍，草鋼
有冇邊隻啱？

仲換唔換
UB巨石丁換你UB夢特列陣兵

去你到傾

老盤佬

有冇人有球種海牛獸

小圈子自己笑

等級球 0速4V錯項鐵甲犀牛 避雷針換其他5V對項PVP寵非球種撚

0速4V對項換道具紅牌,逃脫按鍵,打空保險,氣球,氣勢披帶,大地膜
0速4V錯項換努力值手環

5v對項電惡鼠
或者5v0攻醜醜魚換唔換

有冇人幫我進隻笨笨魚

有了

COME

6912

Mmq孵左陣就閃

有氣勢披帶多,係唔係是但裝落一隻到同你換就得

唔想知呀

氣勢披帶岩岩有人換了THANK

FKPOPO,見唔見到我

巴打一陣過我張sheet

見唔到仲尋緊

轉3830?

轉ed

咁氣球呢

召喚每日都打機巴打

VITA?

係

3729 FKPOPO
你咩GAME名

西西

想儲UB球夢特, 有無巴打有多可以送
我有一堆4V百變怪...

11:00換ok?

風妖精 夢特 普特都出咗隻0攻閃

冇人想知

有第一個人既

Ok

有第2個人既

單打真係好悶
個個都係到鬥拖

巴打重有冇開緊,頭先不停撞其他人
而家就搵唔到人既

我一陣生重球0速馬 你要唔要

玩雙打

一開始抄下其他人隊 理解下佢點玩

抄抄下就會識少少點樣玩

想要隻0速馬

我雙打MBALL左啦
想打埋單打拎BP

轉PW

單打好似易好多上MBT咁

雙打上到單打應該唔難啦

再之後就愛心球夢特indd

咁7834試下

唔係上唔到
係個個都磨
真係打到佛誕 好晒時間

好開心 開始研究64了

有冇好心巴打有單首龍同埋大蔥鴨？玩盾版的我好想要

依家先連

reddit

Hugo唔認得我

佢個系統真係垃圾得好緊要

Hugo係唔係抽完獎啦 仲未番到屋企

63真心有d悶
不過巴打有冇帶taunt ？

THANK

us拎到月波呱呱泡蛙

奇蹟交換成日見

呱呱泡蛙今集有嫁咩

屌拿星改名 係打唔到個雞字

等級球 0速4V錯項鐵甲犀牛 避雷針換其他5V對項PVP寵非球種撚

0速4V對項換道具紅牌,逃脫按鍵,打空保險,大地膜
0速4V錯項換努力值手環

us係gen7

屌你老母雙打磨隊

即係改出嚟啦

佢玩緊Gen7啊

柒都廢事講

俾人岩崩怯咗個tr即崩盤

玩牧場幫啲雞改名個時已經係咁

你唔拎獎啦?

鴨都唔得，on9

你好似中左獎 拎左未?

牧場啲雞全部改名做大怪鳥，黑狼鳥

咩獎

魔物農場

閃光indeedee

返嚟了

this

可以換

六合彩呀

差兩隻打完， wait

比隻毒電撳住嚟打

我想打雞字會轉日文，
但pokemon唔得

連緊

好得意

打到 好似要用日文啲音打

pokemon改名轉唔到語言

巴打換得了,出左幾隻對項普特終於出到夢特了

有冇人有夢特超壞星
刷左廿幾萬W都冇
可以用夢特小火龍換

夜啦 打4P算啦不如

4Pok
rating都ok

剛剛先雷完

仲要0攻夢特

繼續

有冇link

我要我要 我要4P

今集PKM動畫終於去左新地區

夠人未

FFTV

5V夢特好壞星要嗎?

除左小火龍仲有冇其他可以換

要呀

sor唔記得不推

夢特風速狗？

寫住us拎到

IDCyyy852

頭先hugo台個個係你?

死神板係我

第一場雷親你

thx

我以為hugo意思係3場都抽唔同人玩
冇裝道具比霸王花 唔係可以一齊玩欺空

冇所謂la 開心玩

用台灣注音打打到

👌🏻上面有巴打同你換左就可以了

想乞球種 超鐵 重馬 海牛
可以用球種對戰寵換

超鐵係咪鐵甲暴龍?

巴打我換得了 地盤佬換犀牛

有冇巴打有月球勇士鷹

3710

有隻等級球鐵甲犀牛岩唔岩?
可以換咩

超鐵你地係咪加攻減速

YES~空間炮手

有冇巴打有球種蛋餘 班吉拉 勇士鷹 奉神犬

好 你有冇邊隻想要
鋁剛 勇士鷹 電鬼 迷布

巴打夜少少換得唔得 12:45左右

OK,我應該未訓

孵緊奉神，要夢定唔夢

連左幾個都唔中你, sorry等咁耐

球種鋁鋼啦

狂撞其他人,應該一早轉PW

係咪有人仲未捉到隻閃火蛇，而家可以派一陣

Thx

有夢既話就夢啦 冇夢都唔緊要

你開

等左你好耐

好啦而家開得

我第一隻0速對項馬出世了 依加開始生黎換寵

生黎換寵（x)
生0速閃光（o)

得你未捉到

仲有我

鐵西已準備

你地用咩波捉？
閃又唔係好想用repeat，但唔repeat又驚捉唔到

UB夢特列陣兵+A-SA 對項4V特防U換隻OK

Net ball

Net囉
我覺得repeat幾襯蜈蚣
不過見仁見智

我已經用網球捉

我歌巴對波

開左了

我生好再叫你

有冇fd code？

想要一隻 要用咩換

好似搵唔到

failed

連多一次 成日都係咁

我啱啱生左隻5v+0速可以開始量產錯項了

落雪巨人帽行咗幾個鐘都唔見路卡BB
我係咪搞錯咗啲咩

少年 0速閃等緊你

有冇巴打有 球種 班吉拉 同埋 勇士鷹
想自己生隊對戰隊玩下

一男一女都5v+0速就易d但同6v百變就。。。

0速生閃是咪最好帶野鎖速遺傳
情願食薄荷

仲會開幾多次

Ice巴打又爆

禁錯怪

我歌巴，可唔可以accept我個sw fd

我有lv球 鷹 一陣比你 仲未捉到閃

其實咩波最易中

孵隻6V你就頭都大

好 唔該巴打

我d網球應該a貨

個垃圾YY完全F5唔到我歌巴出黎

呢隻應該net>repeat>dusk(night time)唔計m

而家ok

你有冇非繁中0s5v百變 可以同你換

繁中0速百變求換異國0速百變

開左

我得6v咋無所謂既其實 我慢慢搞全0速蛋群都ok

終於捉到

蛋群都有異國效果？定用異國蛋群

@內傷單已落

無啦 0速我都唔求閃

得左

草鋼 + 風妖精 + 奉狗 + 鰓魚龍 之後放咩好?
鋼龍 斬劈司令 定係 洗衣機托洛姆

做雙機黨
過落第二部機揀第二個語言，生隻0速過返畀主號，又多套球種

換得？

有冇巴打可以換換圖鑑 差2隻
#200 太陽伊貝
#377 鰓魚海獸

如果唔夠4個人我可以打多幾場

我啱啱都捉左啦

有無老翁龍 月伊 哥德？

換得!

打63做盾寵的話 你地會揀河馬定月伊

有

我仲以為重複》net ball

入囉無咩所謂

月伊 因為暫時惡系有優勢

你估你幫唔幫到我滿 差十零隻左右
大嘴娃皮皮3段都未有

Ice成日唔換寵

cls net ball搖都唔搖一下

巴打仲差d咩

有無胖甜妮/芳香精
我可以提供到太陽伊貝

有冇人想打場63

8457

重複好似3.5
Net 3.0？

有無tg? 驚洗板

我搞掂啦 我歌巴感謝

幾時先捉到

火蛇仲有冇得入

屌 睇住大家一個個話捉到

傻左 成日生蛋冇換 你當我npc

我記得月伊都好似用到呵欠？
我純粹貪河馬有得用

3個net ball

屌今晚拎唔到 太忙 sor巴打

加油 下個就到你

我寧願俾條火蛇入我後面

你俾我入？

仲未見過閃

Keep住比你

希望

睇我歌啲寵都係一種樂趣

我捉到就比你啦chok B

有冇人打63 66

仲開緊，但應該最後2,3場

希望我今鋪得

開場5354

Pkm19952019加我

入左

冇fd code
但可以既話之後先都ok
可以俾d巴打打先

搖3 爆....

既然仲有>3人未捉到，咁我都唔入場啦

我都係

我屌

Try try repeat

0速？

見我哥巴話隨便入，仲以為唔夠人
下場我都唔入了咁

0速0攻

唔係夢特

想問下密碼係咩~

應該last了

尋晚repeat都係唔得 我繼續試net

巴打換得

開多場轉好似多左啲唔識既入黎

巴打仲有冇得火蛇比我入一場入去用大師球捉丫唔該

最後係秒爆net
有緣再見

後面擋唔到

最後一場得左！多謝我歌巴

我黎見你上面好似唔夠人入黎捉多隻，原來爆人sor

5368

我都想生閃 但我冇異國0速百變

頭丁

呢場都唔得就由佢啦

靚

呢場都唔得就聽日繼續

而家仲有一個位吖，入埋黎2222

我未有你SW 我 SW 係6703-8598-2591
唔該哂你巴打

承讓

唔得就比隻你 偷偷地捉多左隻

唔見

點解入人場咁易爆波 仆街Game Freak

整隻尼 巴打

同人連線打真係好難捉

所以快d用打rank抽獎大法刷多幾個m波

承讓FF

慶祝閃光 回饋返出黎先
派下寵 睇下有冇人要 遲下再生會再派

有冇文字流程 睇左幾次都唔明

Event gmax 算叫做唔用m ball都有機捉到，啲真gmax唔用m ball你唔係host的話接近一定捉唔到

打完rank會進入改日期即時轉日子狀態
咁你瘋狂改日子就可以瘋狂抽獎
大獎就係m波

你隻野嚇親我 4倍打落都r痕

我歌聽日仲會唔會開

好想洗超極巨黑噴好型

秒爆net

巴打我加左你了如果仲有場可唔可以比我入去大師球左佢

因為佢特性厚脂肪 變返2倍

今日打搖都唔搖就爆左

咁快搶咗ub小火龍

辛苦我歌了

頭先話要換0速馬既巴打 我已經預備左4v0速對項比你地 btw性格係勇敢如果要改就唯有靠薄荷了

捉到A0公廁

生d 4/5v出嚟

已準備

有冇人有 flame orb 想用toxic orb 換

啱啱講個隻

幾時先改到可以生超極

請看list

人人超極不是夢

Mark住先 呢排忙 收工又生閃 可能遲d搞

試過3個鐘4個人加埋捉3隻

閃老噴好似月球最襯 禮拜五放假就生爆

thx巴打

但ub好型

閃光好多都要月球
勇士鷹 風妖 老噴

想搵隻5v0A黎做媒難搞

呢一排忙緊咩 松露巴 生咩閃

點換法
草剛 鋁剛 勇士鷹 電鬼 有冇啱

想要電鬼

我岩先人生第一場63 pvp對面帶成隊未進化入黎
出第一隻之後就FF

我反而想知洗唔洗開定個bank

到時係一定要bank過home 定usum都直接入到home

多謝ff賜教

勇士鷹係咩球

用返破殼報牛
承讓承讓 一人一次打個和

大家咁話

你個隻破殼勁啲
你隻草龍真係估你唔到咁勁

等等我 生隻ub球先

如果要孵夢特0攻係唔係啪冠會好D

Lv球

完剋水系
順帶一提我裝狀態果 帶recycle 所以燒著都冇用

你ok叫我

好似冇乜月球/ub球鷹

不過水系以外既物防面有d差 例如冰狒狒之類應該可以重創佢

其實第一頁依張圖已經好清晰

放d草係蛋屋隔離果位gf員工驚唔驚死全家？

仲要係走唔甩既果然翁

點解你隻蛇紋熊咁硬嘅 頭先好似都唔係打好多
但係你硬撐加燒傷又扣好多
燒傷唔係減半攻咩？

guts

佢特性會無視燒傷效果 所以直接乘1.5倍攻
硬就因為佢種族值其實真係唔錯

仲要兩個蛋屋都有草 有果然翁

諗起都嬲
買左好多皮皮公仔

HP 93 Def 101 SDef 85
靚到做坦都得

你冇調過防禦努力值？

AS252

FF你有冇日文6V公廁？ 可唔可以用隻英文6V同你換？

我個隻換左俾人幫你唔到了

咁真係唔講得少 呢隻野

sad

中文版要唔要

點解我用夢特既女 同普通特性既男，生唔到夢特？

咁開囉

毅力唔係著火再乘上去咩?
我隻超力王

生完 照用你個pw

生多幾隻

公司忙緊個project 聖誕要找返d飯局數 又多朋友結婚
生緊閃扭拉 以前睇特別篇 覺得小銀有隻扭拉好型

好啦 本身想俾埋我個frd 但成個lihkg好似好少人玩日文咁

等我打埋個聯盟換啦 大概0115打完

有guts燒傷就唔會除2攻lor

有小銀fans

直接1.5倍好痛

其實好多主角都寫得好好 不過小銀真心型

小銀著火箭兵團果件外套柒到今時今日都仲記得
明明一直都有型有格

ok

果本同人王者的祭典都好正

講緊火紅葉綠篇個件
btw最中意寶石篇

有冇講過lets go d寵過黎係咪隨機抽普/夢特

寶石版之後差左

長到拖地果件

你訓左未

未 等緊每天巴同我換

佢咁身世 焗住咁寫

btw特別篇去到第3代都好好睇

6917開定先

唔關事
係件長袍唔知做乜

R唔到月球小火龍呀
好彩有同林巴隻UB球咋

月亮球謎擬Q/月亮球夢特伊貝 想換夢特小火龍/夢特勇士鷹

好快

都唔明點解要換件咁袍
板木啲taste

D鬼佬用hori手制連按功能刷化石閃同掘野

寶石之後果d真係冇乜心機睇 唔知點解 好多時唔知做緊乜

我記得我當年玩寶石版一邊睇漫畫
幫隻水躍魚改名zuzu

岩岩睇完個GALAR圖鑑....
發覺我無一隊特別篇隊係組到
就算唔計御三家都每個角色TEAM野化左一半灰

我ORAS係用返路比全隊闖關
Zuzu, Nana, Coco, Popo, Mimi, Ruru

Red

MiMi

內修依家換唔換埋

咁識玩

都唔知出唔出到
game freak

比卡超
奇異花
鯉魚龍
卡比獸
太陽伊貝
大力蛙 死
化石飛龍 死

小智隻伊貝瘋狂換屬性

當時開始廚美納斯
走上7格不歸路

收左機 聽日先啦

睇你for fun定認真啦

隻隻都無，唔係話60%咩？ 係咪我有咩做錯，男既我裝左不變之石鎖性格

我都收左機 見到你就順手問

你計自己揸哂三家都叫救到

雪拉比呢

超極巨卡比獸問題

已經㩒左接收曠野地帶新聞
去左百變怪個洞
紅光 較時間大法整到卡比獸 但唔係超極巨
想知有冇出錯 定係要繼續刷就可以

叻糕本身就有性格
特性可以學四色重製強制夢特

GO直入HOME應該都係強制夢特
性格隨機 橫掂有得改性格

多謝

先不推文再講

果陣d劇情真心好睇但我睇到鑽珍就開始唔多明 由其佢地2個講相聲真係

黑2白2 等左幾多年 都未有結局

係你逼我架

寶石篇仲可以睇個11歲細路溝10歲女

唔進仲勁 果時打4大天皇睇到我o哂嘴 loop咗勁多次

相聲係要識日文睇原汁原味先明
否則你當係大小姐戴亞帕爾三角戀既故事就得

培育入門悶悶地就碌下pmdex, 有個疑問，
班吉拉好多人都用龍舞，但始終都唔算快，
我見有得遺咀咒，如果單打點解龍舞會好過咀咒既？

多謝幾位巴打既寵 聽日我會繼續生d錯項0速馬同愛心球夢特indd既 到時候大家多多g持下

「不推文」
極巨卡比獸問題

已經㩒左接收曠野地帶新聞
去左百變怪個洞
紅光 較時間大法整到卡比獸 但唔係超極巨
想知有冇出錯 定係要繼續刷就可以

龜波氣功開波
金銀個柳伯仲要搞咁多野搵個波捉
路比:我紅白波

刷到有event den

因為龍舞5次就追得上敏捷蟲

又可以龍舞5次

講起柳伯 真係想養返隻信使鳥 單挑鳳凰
小山豬屈死帝牙盧卡

想養呢兩隻 但見到啲能力都唔開胃
有冇人教下點玩信使鳥

如果肥大有黎依代，會係廚野定垃圾

一隻伊貝掃場
睇到呆撚左

派禮物(改獸去奇績交換)

加油,祝早日出閃

我見有人配冰砌鵝
瘋狂再生個四方頭

踩單車上條大岩蛇

永續冰頭

垃圾 都係果句 鬼龍

有冇話要咩特
我生緊

有無人可以解答 跟足教學唔work既

60%

萬惡之源

冇研究

肥大本身都唔算廚啦

但我生左成20隻一隻都唔中

蛋蛋既炸蛋炸到條大岩蛇亂郁

係唔係所有龍系都要問過鬼龍先拎得出黎

如果14規火隼係消滅晒所有蟲草格精靈嘅萬惡之源

咁鬼龍就係20規消滅所有龍鬼超嘅萬惡之源

你肯定女夢男普？

睇清楚d係咪真係夢特 有時眼大睇過龍

你生緊邊隻呀

如果Check清楚冇放錯既話
就真係人品問題
定係你有一隻進化左

進化咗唔關事

同no只係for 球種/過蛋技

進化左唔係都會跟老母？

哦
咁就要檢查人品

你無嘢counter佢都咪鬼落龍系

5v UB 夢特 小火龍
想換其他寵組隊

之前係咪有個巴打話要繁中6v換英文

佢仲係唔係到

龍箭垃圾技

會唔會太撚慘

用龍爪囉

梁國雄屬性上係full counter佢 但係都唔係咁易打

通常唔配龍爪
唔夠傷

見hugo用龍爪

龍箭個機制我都唔熟
唔玩鬼龍
生都冇生

一人一下
其中一方無效就另一方食晒2下

5v 月球mmq/5v月球夢特伊貝/5v 友友球 風妖精/
5v ub 對項多龍

啱唔啱

呢隻真心太廚唔多想用 我繼續研究下輝石暴龍

我通常都順風 鋼龍Z車爆佢

伊貝要孵咁撚耐既
仲要男多過女 molamola
女夢特閃好低機率

鋁鋼？

我之前都有諗過
不過都係要TR
種族值差太少
就冇生了

係
對面都有順風就

mmq 呀
Trade得

秒你唔到既
鋼龍咁硬

月球原來得4v 要唔要
認錯先機球先係5v

唔係正正因為未進既種族值差唔多放輝石有明顯分別咩

不過我帶vest
對面玩特攻都秒我唔到

伊貝啦咁

鋁鋼好似個個都背心咁滯

係放完一樣
高少少特防
變相冇咗個道具

係 我鋼鎧鴉夢特，一開始加另一隻咕咕鴿生，遺存左啲招之後就用男仔稚山雀生

定係我理解錯，超極巨捉果種特性唔係夢特性？

你睇下個仔係咪夢特先

唔係唔一定係咩

未進同進左既夢特係唔同喎，你會唔會攪亂左

鋼鴉一階夢特係健壯胸肌

超極巨唔一定係夢特喎..
你上網睇下隻pkm特性係乜先好喎

圖鑑差4隻 皮皮 冰蛾 蔥遊兵
有無巴打有可以借開圖鑑

6V英文公廁想換+1

今日去左卡里到玩比賽
用左HUGO隊黑噴, 2W1L

係咪有

我隻黑噴都諗住抄佢
黑噴+閃風妖

我果個係鏡甲，點先遺傳到

岩岩揾到原來進化後先會變鏡甲，唔該晒咁多位ching

英換中？

5v0攻潛水波醜魚有無巴打要
孵完閃有十幾隻

5v ub夢特小火龍/水球夢特好壞星 換其他夢特球種

ub普特閃小火龍 換5v0速百變怪

繁中6v百變換外國6v

要唔要ub洛托姆但得5v未對項

yes
今晚(星期3)ok?

你開code

btw 你要邊隻

小火龍1201

Now你無機？

Ub大顎蟻岩唔岩 舊地龍

ok 好壞星？

等等我要生

ok叫我

1201

許願可能快啲

想要一隻

班人係Free battle 度係咁用改獸隻秋
3隻都閃 我真係唔信
會唔會Ban佢地

隻寵又簡體字

岩岩月球木棉出完閃
要唔要隻蛋

隻game開左咁多日 3隻閃好平常

仲係唔係到

1閃都孵唔到

全力孵蛋之後平均二日一隻 夠組一隊閃

仲搵緊巴打換寵 好漫長
有排都跟唔到 孵到隻閃出黎又要再搞過

時間多咪孵下是 時間少用無閃既去玩都係一樣 唔洗太在意閃唔閃

都係既 時間又唔係多

我成隊6隻都閃
全部自己生

有冇人對戰

會唔會太早

唔會啦

dd每日都勁早

今朝去拎返保釋金

翼b都開始玩

斷尾？

應該係

我有貨都最少禮拜五夜晚無時間長玩孵蛋

恭喜
遠離瘋狗症

冇嘢值得恭喜

起碼煩小樣先

呢個真

唔好一路等一路孵蛋
嗱嗱林拎完好走

下 我諗都要等半個鐘up

屌 廢撚事有狗行過黎同你扮FD啦

物防都高好多不過等我實測下先 反正玩唔掂咪進左佢

恭喜D D

啪啪啪

DD！啪啪啪！

撩佢雙打

幾時派寵賀賀佢

邊有你咁多寵
Btw仲有兩箱對項沙奈朵派唔出

你得今晚搵我

今晚派0攻鋁鋼賀佢老母

大師做乜置頂依句

咩波？

廢波

染我部機得dual core大部分capture card都唔support

恭喜DD

咁不了

你係邊部Mac?

Macbook air 2017

我pro2015唔知點

Pro 2013

我見elgato hd60s dual-core用唔到，其他大部分都係寫明要quad-core

直接問染巴借嚟起樹屋直播

治療之願改左效果
當換出既精靈係滿血無狀態既時侯 會一直keep住
直到換出既精靈係扣過血先會發動

Trickroom/牆隊褔音？

想平時夜晚直播玩4P

ff新戰略

我隻雙補月伊

又有野學

點解神獸鎖閃但d 人又有

有冇毒氣雙子雙打教學, 借咗隊都唔係好知幾時用好

魔法

改獸

琴晚Hugo有用

有冇野可以壓制TR 弱保超鐵
好撚硬, 秒唔到基本上死硬

特攻向火技

我多咗部電腦
平放依家直播到呢部比你？

超鐵喎

鏟草機?

唔好俾佢弱保發動

我都諗左諗

自己踩囉

七月先砌

4倍弱水草
美納斯玩熱水,一邊灼傷,一邊打佢傷

加埋鬼火

灼硬咩

咁你想點,有方法我一拳打落用超鐵既玩家到啦

落雨命玉 計下數先

美納斯命玉 ?

好呀 今晚搵你丫

今晚搵你丫

薄霧種子or專眼

浮游特性使用上難度最少，選用佢既理由係因為佢D攻招全部都有異常狀態(麻痺燒傷混亂中毒都有)，仙場會令異常狀態發動唔到

化學氣體有時會害埋隊友好睇配合
例如水泡/天氣/貪吃鬼果幾隻冇左特性都幾煩

我果隻係用夢特當低配版鰭鰭用，但佢打撃面大過鰭鰭好多
極限特攻確保唔會卡場畀人夾死隊友先，速度過左無速班吉拉
之後先分去HP

因為極巨化唔會鎖招，就算你之前畀眼鏡鎖左招都可以靠極巨化轉招
然後佢既特攻招有毒妖火電
即係加特攻/仙場/晴天/電場都得
可以搶天氣搶場地幫隊友

我果隊兩隻怕鬼火一隻怕電磁波，有佢個仙場剛剛好
佢夢特同佢個屬性反制長毛巨魔有少少用

可以裝埋黑霧,埋佢3下加完buff就噴

最緊要人冇事

秒左隻TR手

唔駛美納斯
VXVVV0 海兔 性格唔駛加特攻
MAX水係打穿超鐵 252HP252D +D
計埋特性*0.75

你星期日黎唔黎
帶埋電腦比隻你試下

海兔仲要慢過最慢超鐵 TR都唔驚

係時候整隻0速海兔
係唔係玩引水都ok

即係話用返一般配備既海兔, 應該夠做, 不過要裝命玉囉

YES

FF幫我睇下有冇計錯數

好

唔洗計都知唔死, 你一下打唔死佢, 佢後邊全部1HIT掃場
同埋佢特性關系3倍弱點

屌佢老尾
諗住沙蜻震爆佢, 點知比佢皮皮唱哥訓左隻沙蜻...
夜巨人閂左TR, 比佢開返TR, 殺埋夜巨人, 開返TR, 再放隻超鐵出黎
打到我媽媽聲

計左超鐵HP X 2 ?

TR用神秘水滴既滴蛛霸水流裂破打唔打得死
85 X 2 X 1.5 X 4 X 1.2 夠唔夠力

求63隊打RANK

計咗, 睇上圖

係冇錯 但要max先殺得死

咁對面都MAX啦

252+ Atk Mystic Water Water Bubble Araquanid Liquidation vs. 252 HP / 0 Def Solid Rock Rhyperior: 312-378 (140.5 - 170.2%)

你冇HP X 2

即係佢唔極巨化就打得死

佢開左TR, 換左上場一定變大, 咁都唔變大等幾時

咁唔到200%咪即係殺唔到

如果HD252
物攻數值要到197816
特攻數值要到154297
先打得死超鐵

我勸大家放棄
例子：鯉魚龍攀瀑 21240

用我隻海兔啦
塘鵝本身都仲可以反制其他嘢, 又可以夾咬咬打
海兔唔駛特別去調 不過要裝命玉 仲要TR咗最快

我係雨隊，多1.5威力有機會？

雙打入面 對面上超甲弱保
我地海兔獸黑霧+是但一隻慢速過海兔同超甲出2倍或以上招式打出弱保再黑霧
咁樣work唔work

假哭&+SA海牛，唔dynamax唔配命玉都有機會亂一

實際環境容唔容許咁做
巴打都話可以佢自己打弱保出黎
你咁樣鎖死自己兩隻先發好危險姐

不如算啦 搵隻慢過佢既水系 替身保護替身頂3 turns再秒佢

雨天固執滴蛛霸
神秘水滴用水流裂破

打堅岩HD252超鐵係472-564(212.61%-254.05%)
難怪上次我秒左佢

如果對面自己開弱保
咁海牛獸呢round protect 捱住1 round 到下round黑霧又work唔work

我覺得一round秒左隻TR手好d

依家大部分都用帽女做TR手 鋼龍加是但一招範圍技可以一下秒左佢

如果用MMQ就破格地鼠

智揮猩就難搞d

唔係咁易架
TR手仲有鋼鐘, 死神板, 夜巨人呢

可以一下秒做咩唔打死佢

我係用半空間隊令對面唔敢開空間
佢見我咁多低速多數唔開
但我有加過少少速既，佢唔開空間我會快過佢
(正常你見到卡比+滴蛛+迷Q都估空間，偏偏我迷Q 252速，滴蛛都有調速，不過我都有帶定空間反制順風隊用)

好 生蛋了

搞掂
定生住等

啱啱到

有冇人有球種海兔
我生d 0速黎派

海兔用咩性格好

+防-速？

其實用夜巨人玩都唔錯,燒佢超鐵再痛苦平分慢慢磨

好似有5v 紅白海兔 引水

0000 0005 LG1Y 6R

有興趣可以試下,打到上M ball

BOOKMARKED

今代如果未齊勝章控100LV會唔會唔聽話？

個倉有隻UB波

會

隻夜巨人頂到, 隔離果隻難啲

同一部機 劍盾兩個save 如果要過機可唔可以選擇只過盾save唔過劍save？

唔係話id一樣就會聽?

跟以前就傳隻蛋過去爆
再返去升100lv過黎就聽

唔知今代係點

雙機黨可恥

單機炸問定先

心郁郁想出多部呢

一隻夜巨,一隻海兔

LITE咁平

同ID應該聽話喎岩岩無諗你呢個前設

佢本身就會出 拖咁耐

其實top10果班係點應付超鐵?
見佢地最多都係帶隻海牛

同ID無問題
我劍版都係拎返隻80LV草主一打到尾

要留錢砌女+2K MON+CAPTURE CARD, 唔買得LITE住

今晚搵你幫手過一過寵ok?

碌卡還minpay

走得

卡數月月清, 無必要唔會還MIN PAY, D息貴到死

前面都用左咁多 , 唔差在加多少少出埋部LITE啦

可以過save去同一個Nintendo account
因為唔支援back up, 要一隻隻咁過, 過完之後會delete舊機個save

啱啱去完旅行仲未找哂數

明白 thanks

上次睇錯銀碼,交少左600
然後下個月利息佢收多我600

睇下d大鋪做唔做分期
再唔係電腦條數打上去叫佢分期畀少少息

點解雙打d人用夜巨人唔進化既

咪同佢認真啦
佢點會冇錢

要咁計一定有機嘅
252+ Atk Mystic Water Water Bubble Araquanid Liquidation vs. 252 HP / 0 Def Solid Rock Rhyperior in Rain: 474-564 (213.5 - 254%)

black friday 我都買左capture card玩

輝石硬到pk

我都諗緊買多餅用英文所有野都方便好多
但諗緊開新ac加落famliy定用返自己ac係第2部機玩盾

Call 佢waive啦

呢到我最窮

已拎到新欺空打手 豐蜜龍

咁liquidation係物攻 佢252D都冇影響

還MINPAY睇落你可以拖住唔駛還, 實際係大數你會俾多好多

因為佢正常唔會B252

WAIVE了

神秘水滴點拎
捉極d背背龍同金魚都唔見有

所以老閪都唔還MIN PAY

自動轉帳咪唔駛煩

冠軍送

我講笑咋,唔係真係叫你去

所以都係用現金多, 有幾多用幾多
卡用黎俾D恆常開支

唔ok

我揀火主送木炭

又去做現充

唔進化先勁

窮到只淨下錢果種

大不了變賣家當找卡數

仲有一倉閃

賣主機
i3-9100f
8gb ram
GTX1050
CT500T1SSD8 SSD

真係要變賣家當
幾個月冇返工就黎餓死

現充可恥

大家對我昸誤會太深啦

毅進星$10

全職訓練員

有人負皮我頭post
係唔係唔滿意得2張咁少

應該貼彩豆

唔滿意咁含蓄

有冇搵TG group

一個就誤會啫

我相信負皮應該多過正皮

留返比d細架啦
我仲食到飯

始終有細路會入黎,其實仲有更多

搧風點火

無誤會

或者大家太信任你

真係有需要就搵啦

有碼定無碼先

no,唔睇有碼

其實自從超新星出現之後
毎個pkm post都至少有一個負評

咁有恆心

其實64夜巨人夢特同唔夢特係唔係差好遠

講左咁耐, 其實即係邊個

睇唔到道具咁啫

我第一個正皮

係岩岩又多1個負皮,我需要更多人支持我貼相

有時係我，見到超能貓就負評

睇頭post #22288
btw 個number又幾靚喎

原來就係BLOCK左果個

有無球種 夢特愛官侍indedee 求換一隻 巴打們

直屌pg27uq啦

等得到既話 , 今晚比隻MOOB BALL你

我晏d生

愛心球btw

4K MON? 我諗住砌張2070 SUPER, 好似推唔到

咁跟我用pg35vq
35吋好爽

有冇人試過隻寵進化吾到 ，明明符合進化條件

好RICH

幾錢
琴日係黃金見到呢個，個價仲可以拗下

不推文

我
夜晚7點幾果陣想進隻狃拉,點知進極都進唔到
原來7點幾唔當夜晚

呢個先係真rich，又等身羊又靚mon又著幾千蚊既衫

Sorry

加埋吾你老尾

買到十部呢個moon

撳撚錯咗
拉

佢拎d keyboard掟都掟死你

佢keyboard D制=我個keyboard

血汗錢黎
琴晚ot到十二點先可以收工

你咁樣我好難跟

想問下遲啲出HOME
是咪可以經HOME過圖鑑記錄?

你係想進邊隻 會唔會真係有條件未滿足到

電莖

窮撚一步到胃

有錢到..
如果唔係阿妓小妹都想比佢屌

我見其他差唔多SPEC既都要2000頭
27" 2K 144HZ

原來係妓?

認真
要買嘅話唔好買三叔
之前買完半年整兩次

有無24" 2K 144HZ推介?
大屋搬細屋放唔落27"

駛唔到

一個倫敦 只需要一隊豪門

倫敦一哥一定係軌

識d嘢

唔詳細講解,可以睇下lihkg post

我都唔係好識, 都係要買個時落黃金格下價, 不過竟然27"都係2000頭, 24" 應該1700到會有

對上一次落去睇 , 發現啲MOON平左好多

認真班新仔幾好睇 , 係要屌下蘇馬啫

其實昨日跟老豆搵仔買果場中國對日本allin
今日資產應該升左個lv
利申未買過都跟左買

好呀 巴打 謝謝你

我對上一次睇起馬7-8年前

好呀 今晚換 我等你 感謝

班巴哈仔又換40個球種比我

我幾時先可以完結依種生涯

我都有一年既
不過換MOON又要砌過條女

一年後係究極劍盾又可以繼續

平平地22吋LG MOON 1.2K都有
仲要內置喇叭加雙HDMI

沙基拉斯

係時空聖劍 空間神盾

帶左不變石?

好中二

明明55lv 就話進化

除咗Lv無條件可言 你隻嘢係咪帶咗不變石

沙基拉係升Lv進喎

No ar

No ar 所以好怪

22吋太細, 我幾年前買既都用緊19"定21"

而家啲人多數美國節日搵AMAZON上網買
計埋運費返嚟香港仲平過本地鋪頭成千蚊
唔減邊有生意

邊隻係沙基拉斯呀

我雙MOON 無位擺

22應該夠晒, 一係2個22

呢句真 , 而家上美亞睇隻VG279Q都係280USD
香港好似要3600

black friday真係好多平moon不過屋企已經雙moon 擺唔落了

Desktop都擺唔落

今次硬件好似冇點平到係得moon有

公司用緊27", 用開大返唔到轉頭

幾百蚊至千幾頭硬件SSD/RAM嗰啲本地買仲平啦
NOTEBOOK同MOON貴價嘢先平得多

用MON SIZE歷程
13.5'->19'->25'->22'
覺得22最FIT, 咁大其實冇睇到多左野
不過未試過4K MON, 可能又唔同

搬公司個moon番屋企

究極球定月球閃老噴比較襯

係wo 又係買波好時機

買個平嘅34吋
dell aw3418dw

in月球we7z
就快成隊都月球

唔用舊野

你既平同我既平有段距離

why not both

生撚到傻雖然有隻月球蛋種 但岩岩搵到人換究極球閃 唔知仲生唔生好

一隻夢一隻普

rich海屋企可以擺等身羊

一隻男一隻女

用左尋日巴打教既方法用伊貝中出比卡超
出極都得5V
連鎖百變怪會唔會快少少

呢部你同sales問價好似6千搞惦

一隻膽小一隻內儉

正常呀,因為2隻6v生出黎都係5v,另一項要random

出極嘅意思係幾多箱?

唔係琴日要ot一早收咗貨
依家仆返屋企等dhl送過黎

女既老噴無霸氣一啲都唔想要 我係性別強迫症玩家普特就換走佢今晚返去生月球

唔知點解我生d閃多數都係女黎

咁挑戰伊貝閃未?

好rich

屌 我隻鋁鋼龍都係女 如果唔係我就用了依家5v0a百變怪要用幾粒空波先換到？

得4v個堆我直接放生
保守估計都生左2箱半
重點係6v比卡超只係開始........

改日期刷寵有個疑問,
係咪每條紫柱出現果刻就定左係普特/夢特,
同一條柱無論改幾多次日期,啲寵轉極都一定係普特/夢特?

同一條紫柱,我刷到5星伊貝就save一次, 捉完唔係夢特就load save,
再改日期改到再有5星伊貝, loop左5次都係普特

果個表
我而家都淨係生左滑滑小子，搞緊信使鳥

繼續刷 唔關事

試過最高紀錄18箱先第一隻6V
所以2箱半好少兒科

唔玩伊貝

有無巴打有誘球勇士鷹？

掘礦要狂SAVE真係好煩

thanks

滑滑小子咩球種，遲d都想練

兩箱半都叫多

雙6v生都係得1/32中6v,非洲人要俾d耐性

ME非洲人

紅白咋果陣洗蛋種 冇諗咁多

你隻等級球攪掂左閃生多隻?

未啦轉下波生啫
btw我係閃咗兩隻都無夢特

點解會咁

鬼佬:用hori手掣連按功能即可

有冇月球/ub勇士鷹
閃勇士鷹係得依2個波襯

我咪用緊囉
但要SAVE好浪費時間

去食個飯/拎起部lite爆多次機拎球種

拎緊劍版生蛋
等出HOME放返晒啲嘢入去先重刷球種

舊寵球種得好少

有無痴線佬洗緊化石閃

掘夠300魚+龍會去刷化石閃

我舊寵好似得伊貝齊波

要賣晒你想要果隻以外既石,如果唔係掛唔到

我劍版要掘夠300魚+龍真係食得屎
又唔想唔同id
過600隻寵去劍版又好似太瘋癲

盾版9成9出魚同龍咁濟

一日掘到幾粒 掘野無掘過魚同龍

終於換齊新寵所有球種

收埋舊寵新球種就畢業了

劍版就慘
劍版真係得隻神獸係好過盾
其實都係盾佔優

有得批發交換就好了

準備問你乞

其實我覺得2022神獸戰既話盾狗好用過劍狗

係架咩

上次掘左幾十萬w先得一粒龍三粒魚

2022

已經好好
你睇XY熱門新寵都係得X鹿火雀咋

唔係比劍狗剋死咩

都叫易出過金冠
成百萬W都未見到一個金冠

有十幾隻岩性格5v錯項夢特鋼雀
同各一隻5v 6v對項對性格普特鋼雀

有無人換其他5v寵

慘,連劍狗最後一條蔥都冇埋

仲差48隻 , 想乞

未餓得死我
未雨綢繆啫

最慘係玩盾既可以玩埋劍傳隻神獸過去
但如果玩劍既,用盾版刷d野就會變左唔係host冇得用球種捉/捉到2046
搞魚龍閃依d又會唔同id

ID情意結

唔同ID有咩問題?

最緊要內傷無錢就ok

好似係人都有

咁我又唔驅

有d un眼囉

可能佢唔鍾意二手寵

你地唔係不嬲話閃唔係自己id冇意思架咩

睇咩球種既姐

女都唔會食二手

自己左手同自己右手都係屬於自己既

唔係一日掘一次咩 點解可以掘幾十萬

無限掘

你有w咪可以係咁掘

你個list個update左未，我執好左我果個再同你互補下

刷柱等於無限

點解我成日都係掘得一個貴重骨頭就收皮

原來頭紋巴打食開處

5v0a異國百變怪好似好難搵

慘冇人同我互補

係咪好似要爆左機先有得任掘?
我記得一開始係一日一次
但而家又可以無限掘

準備搵人1001

995

996

置頂笑咗

推埋佢

想打64級別 想乞隻 破格龍頭蛋種 & 0速卡比蛋種
有無好心巴打可以派一隻